「突發」署理行政長官林志偉先生明天會於上午9:30發表聲明

而家通霄用手寫板整理緊份聲明，大致會提及一些昆蟲之類的動物

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

黑警屌你老母